跳樓死好唔好

但係出面好凍

唔好

Plz don’t give up

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

做咩

凍呀 燒炭好d

唔好啊 跳樓死最痛

暖笠笠好幸福

好

癲

凍死好啲

唔好死住

我都唔明 咁肉赤 初戀啊？

我都想死 但係唔可以死住

死左仲凍 冇人執架條屍 d血都會凍晒^^

你又咩事

講出來等大家幫下你 連登有愛

我想凍死

吊頸啦 我都就死 跳樓阻到人

你同樓主兩個攬埋一齊圍爐啦

唔好呀

一齊BBQ

屌你老母 咪話我未死得住

咁惡架

係 唔好死住 求你

講下咪算

有本書叫完全自殺手冊
死前睇左先

有咩唔開心講黎聽下

跳樓最好
將勢能轉做動能,成身暖哂

唔好唔跳呀

又唔好跳,明天要番工架。。。

報驚

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

完啦 馬上sleep

為仔死 你好on9

冇男友,唔係冇希望

咁快死做咩
Btw 起身返工

約你去做gym

健身健心

對呀,康文署去不去? 舒發下負面能量

收皮啦 係度信人又hurt多次呀
靠自己啦

點解咁對我

應該唔係針對你

點解我慘過你都未話死 我都唔洗人安慰^^

問佢點解

咪跳呀巴打！連登有愛架

玩厭你

想瞓都瞓唔到

煩夠未 比人飛咪比人飛 爽呀

收皮啦！！！！！！！！
我推埋你去跳 墊我屍底呀！！！！！！！！

跳乜撚 你大我做乜

傻西瓜 下個更可愛
你有本錢
慌無男人咩？

大個啦 你估死左佢會內疚咩
屋企人先慘

諗開心野

佢當然唔會啦
攬住新女瞓教教豬不知幾開心
我就凍冰冰一個人

小朋友咩

開住暖爐先啦

經一事 蔡一智😁

早d去訓啦柒頭！生存唔容易

挽留

返工

加油! 仲有好多仔仔等緊你

好凍

空虛 寂寞 凍

仲有我呀嘛

我以前成日話佢似卡比獸

傻啦 世界好有多隻卡比獸既 我明嫁 唉 一齊sad

傻 唔洗死 之後大把世界攤

大把人陪你一齊sad

2018年最尾一個月先黎比人打到重傷

唔關事既 要分既邊個月分都係重傷

Sad多陣都無所謂 大把人陪你一齊sad 唔洗死既

自殺 ... 唔好呀 ....
呢個罪既孽好大, 會帶到下一世 ...

有乜煩惱講嚟聽吓

絲打留tg
等我比d溫暖你

你放低左就會覺得其實自己冇咁脆弱

為東方神起而死真係好戇鳩

點得到呢個結論架清？

要活得比個仆街好

你個名

唔好死 加油啊

巴打係咪有心事？

偷食會爛賓周 你一定會有報應架

為情自殺 戇鳩

天氣咁凍自咩殺呀，冚住張被仔瞓下覺好過啦

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

返工無遲到嘛?

呢位巴打心水清

都唔知有無訓左一個鐘 訓沉啲都發惡夢
不過我好撚準時呀 仲早左到
唔知點解完全唔眼訓 準備自已一個凍冰冰OT到11點

今晚都係早d訓,太傷心會影響身體架。洗唔洗介紹d催眠音樂俾你?
OT到11點 咩牛工?

因為唔想返屋企

涷下清醒比自己諗下野啦

去睇下戲

街好多人 唔想見人